一人一樣打邊爐除咗肥牛之外一定有嘅食物

山根

響鈴

菜

金菇

午餐肉

響鈴同山根要孖住上

炸魚皮

一定係生菜

雞子

牛，山根，菜，其他多餘

即食麵

烏冬

牛柏葉

魚皮餃

豆腐

牛餐肉

津白同魚片

湯底

金菇，午餐肉，魚皮餃

手打墨魚丸

你有道理

山根
響鈴
缺一不可

唐ho

午餐肉x2

唔敢食 生蠔又係必定要有

agger

塞米

山根響鈴魚皮

竹生

樓上成班戇鳩 無人講肥羊

最鐘意食海蝦

豬紅豬腸

公仔面

蘿蔔

白魚旦

蟹柳

台灣腸

豆苗

白蘿蔔

午餐肉 試左次就番唔到轉頭

Albert yip

冇個爐點打呀

蝦

芝士丸

脆鯇腩都冇

鯇魚片 蝦滑

最緊要係個爐要夠安全

蘿蔔

豬紅

粟米

響鈴！！

貢丸

馬撚

水魷

羊

象拔蚌

蟹籽包
炸魚蛋
勿演
龍蝦丸

鵝腸

X2,等D野熟個陣可以食下

有冇人同我一樣打邊爐淨係飲湯

皮蛋

出前一丁，打到最後梗要整個食，索晒所有味

巧威威

墨魚滑 蝦滑

山根
但其實山根要淥幾耐先岩

爐

海鮮

試完忘不了
d 汗必出黎個下

鹿 因為打邊爐無筷子，淥(鹿)死誰手

芝心丸

蝦餃

脆肉鯇

鱔

燒賣，魚蛋，廚師腸

首先打邊爐一定唔會食肥牛，係食鮮牛

街市邊度有得賣
要問？

枝竹 響鈴

日本蛋

打落個碗度打勻去，當醬咁

自己買嘅肥牛同出面邊爐店嘅’肥牛‘完全係兩回事
出面嗰啲根本係肥膏 冇肉食

右肥牛

香港邊間有

芝士腸

打邊爐最重要係咩？

薯仔
雞蛋

我啲精子

我買十對筷子俾你食晒之前唔好走

你個樣應該好笑過你個gag

肥韜

狗肉

呢樣我唔識 唔行街市

咩係山根？

炸魚皮先係

間間街市都有

鴨血

煲蓋

無人講豬潤

豉油同蔥

羊肉

睇你去邊。。。任食定幾百蚊一碟 梗係唔同

芋絲

芝士魚腐

廣島蠔 鮮魷 鮮牛肉

樓主新移民？唔排除有人鍾意食 但係一般都係蝗先有食羊嘅習慣

識食！

西洋菜

雖然唔係食物....

菰

一定係豆卜或者冬菇

魚滑

豆卜 索曬啲湯汁

唐蒿

烏冬再撈埋最後個湯底

廚師腸

凍豆腐(唔係普通豆腐)

龍蝦 個湯甜撚到

生菜

脆鯇, 鱔片

牛栢葉，金菇，鵝腸，桶蠔

同好
次次同fd 打邊爐都冇人會食

所有負皮午餐肉,認為午餐肉一定要煎先好食既巴絲

我希望你地搵次試下煮到岩岩好淋淋地既厚切午餐肉

一擺入口,果種午餐肉入口即溶既口感簡直將午餐肉昇華做人間美食

試左返唔到轉頭

粟米 金菇 冬菇 芋絲

牛肥

識食

我阿妹好鐘意放d年糕同湯丸落去

豆苗
鮮筍

臭過閪

羊肉
但好多人話最尾先落

牛根丸

其實分唔到生根同響鈴有咩分別 一樣質感

無人講蝦膠

娃娃菜

燒賣

西洋菜 滾完啖湯特別正

薯仔片

羅白

龍躉腩，街市買台灣貨唔貴，又好食過脆肉脘

吊桶仔

口水

7頁都冇人屌山根
唔係生根咩

滴露

證明你d響鈴淥得太耐淋晒
嘥料

炸魚骨正好多

竹笙

竽絲

屌你老味
負評我個班識唔識字？

睇左幾頁都無人講水既

冬瓜！

黐線竟然無人講
淋哂入味超正！！！！ 食一次返唔到轉頭
Btw而家食緊 拎左成碟

豆腐pok

脆骨腩

海膽丸

講午餐肉個啲咪撚學人打邊爐啦

韓國狗肉

冬瓜片～

花椒！

雞煲首選

花膠

豆卜
雞脾菇
芋絲

生筋啊

禾仔啲傳中真係一路走來都係垃圾

潮洲魚蛋

識食唔識寫

個爐啊

懶音就懶音啦

琴晚打完 九龍城新興牛肉

牛歡喜

一定係 魚皮

芝士
泡菜
年糕
腸仔
即食面

牛肉檔 片嘅牛？